Kalo-Kolmeister-Walge Jakob- Jakob Rattus- Hawwi Jaak
pärahha Jakopile - Mikko Juh Luk - Juh Wilpest - Jani Pabo Traht- Laut
Tigasse Jakob - Walge Jakob 1/2 päh rahha -
Tanil Mandli- Juhann - ja naine Anno - Tiggase Jaan - 40 k kumnis wõlgo
Wia Hendrik  Karrasky Jaan - Hawwi jaak -tasa
Peter Jakob - Jaani Pabo Mihel -
